全盛時期既雪炫都幾能癲

會唔會係最多人J過既kpop女星

Seolhyun represents a milestone in K-pop fap history, a bright gold flame that burns on. She isn't just someone we remember fondly, but someone who still ignites our hearts, and arouses our dicks. (And pussies, because girls like Seolhyun too.)

我無J過

呢啲擺明賣淫嘅女仔唔係話幾好J

屁蛋挺不錯

可惜依家走晒樣

跳d舞性感少少姐

而家仲正

夜媽媽po埋啲咁既野有咩居心

好差咩

又要唔洗訓

Lm

who

係你同囡傾到唔洗訓唔關我事

j左幾年
而家都仲j緊

嬲?

j list冇佢份

Zico

好柒

仲想召喚你

真係幾正..

惠晶同佢都好撚正